{
    "DE_TransE": {
        "TOP": [
            "<Madrid>",
            "<Kyel_Reid>",
            "<Paulo_S\u00e9rgio_Moreira_Gon\u00e7alves>",
            "<Portugal_national_under-18_football_team>",
            "<Jo\u00e3o_Paulo_Neto_Martins>",
            "<Henry_Iba_Award>",
            "<Republic_of_Ireland_national_under-21_football_team>",
            "<NABC_Coach_of_the_Year>",
            "<Liberal_Front_Party_(Brazil)>",
            "<Spain_national_under-18_football_team>",
            "<Gold_Medal_of_the_Royal_Astronomical_Society>",
            "<Perkin_Medal>",
            "<Portugal_national_under-21_football_team>",
            "<Hong_Kong>",
            "<England_national_under-17_football_team>",
            "<Rub\u00e9n_Gonz\u00e1lez_Rocha>",
            "<Rub\u00e9n_Iv\u00e1n_Mart\u00ednez>",
            "<Commonwealth_Liberal_Party>",
            "<Spain_national_under-19_football_team>",
            "<Oldham_Athletic_A.F.C.>"
        ]
    },
    "DE_SimplE": {
        "TOP": [
            "<Jo\u00e3o_Paulo_Neto_Martins>",
            "<Paulo_S\u00e9rgio_Moreira_Gon\u00e7alves>",
            "<Liberal_Front_Party_(Brazil)>",
            "<Republic_of_Ireland_national_under-21_football_team>",
            "<Kyel_Reid>",
            "<Portugal_national_under-21_football_team>",
            "<S.L._Benfica>",
            "<Rub\u00e9n_Iv\u00e1n_Mart\u00ednez>",
            "<Portugal_national_under-19_football_team>",
            "<England_national_under-17_football_team>",
            "<Spain_national_under-19_football_team>",
            "<UD_Salamanca>",
            "<Millwall_F.C.>",
            "<Portugal_national_under-18_football_team>",
            "<United_Australia_Party>",
            "<Oldham_Athletic_A.F.C.>",
            "<Nationalist_Party_of_Australia>",
            "<Spain_national_under-18_football_team>",
            "<H\u00e9rcules_CF>",
            "<Portugal_national_under-20_football_team>"
        ]
    }
}